# Tugas 2 PPW Kelas E Kelompok 3

Tugas 2 PPW Kelas E Kelompok 3

[![pipeline status](https://gitlab.com/shygnome/tugas-ppw-2-kelompok-e3/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/shygnome/tugas-ppw-2-kelompok-e3/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/shygnome/tugas-ppw-2-kelompok-e3/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/shygnome/tugas-ppw-2-kelompok-e3/commits/master)

## Nama Anggota Kelompok

* Muhammad Yudistira Hanifmuti
* Priambudi Lintang Bagaskara
* Ryan Naufal Pioscha
* Faizah Afifah

### Link Herokuapp

``` 
kosong kosong kosong
```
